瘋警西鐵站推市民落樓梯復用警棍打頭 頭破血流 女事主冇仇報

9.1網民發起「和你塞」行動遍地開花，當晚（周日晚）港鐵有多個車站設施受破壞，警方於是在各站進行「大搜捕」，瘋狂截查街坊，其中有警員於西鐵兆康站無差別襲擊市民，事件令人憤怒。有純作圍觀的女市民投訴，當時在西鐵兆康站發生警民對峙後，有警察突發「發狂」衝向一條樓梯的人群，令她在樓梯被推跌，復遭警員以警棍亂毆致頭破血流。她怒斥警方是濫暴，並指當時若樓梯位置因警方行動發生人踩人事件，後果不堪設想。
當晚被警員襲擊的施小姐表示，自己周日晚於中環嘆咖啡後，便乘港鐵回家並於西鐵兆康站下車，甫出閘口便看見多達20名警員駐守。她指當時警員隨機向出閘的乘客查身份證及問話，於是她向警員查詢發生何事，得知因有人破壞港鐵設施，所以警方正尋找疑犯。
施小姐基於好奇心，又關心居住地點發生的事，於是便逗留在兆康站內徘徊觀察約1小時。其間見到大批穿着拖鞋、沒有防護裝備的街坊開始聚集於C1出口外的樓梯及平台。施形容現場有超過100人，有居民擔心警方會衝入屋苑，所以不肯離去，防暴警察呼籲聚集的街坊離開，街坊反勸警方收隊，其間亦有人叫喊口號。
過去並沒有參與任何「反送中」示威活動的施小姐，當天剛巧身穿黑色上衣，並沒有戴上任何裝備和口罩。她憶述發生衝突前，有街坊因警方長時間於站內截查乘客而感到鼓譟，於是高呼口號要求警方收隊。不過現場的警員不單沒有理會街坊的要求，更開始用鏡頭拍攝街坊的樣貌，令在場的街坊感到憤怒無比，於是口號愈叫愈響。
直至晚上11時50分，街坊沒有作出任何衝擊行為，警方在毫無先兆下，突然從站內衝落樓梯，追截聚集的市民，施小姐指當時樓梯上企滿了人，有數十名街坊站在樓梯上，「佢哋都唔顧我哋安全就直接衝落嚟」，其間警方不停推走聚集於樓梯上的街坊，又不斷施放胡椒噴霧，令部份跑得較慢的街坊「中椒」。
當時施小姐正站在樓梯最高的階級，甫見警方衝向自己，她即時向下走，惟只走了不夠十級樓梯，便有數名警員用力將她推下去，幸好她有緊握扶手，而長長的樓梯有平坦的位置作緩衝，她即時跪在地上，「唔係淨係一個人推咁小事，係三個人一齊推我落去」，幸好樓梯之間有平坦位置，她坦言「如果冇咗呢個平位，我好容易就碌咗落去。」
不過，施小姐跪地後，數名警員隨即使用警棍毆打她頭部、背部、手臂及大腿位置。惟最令人憤怒的，是警員將她的後腦打至頭破血流。施小姐指自己不敢反抗，怕被打得更嚴重，「因為我已經好驚喇」。她本欲站起來逃離現場，惟一站起來又有警員將她推往地上，並向她呼喝「你坐低啦！」
正當施小姐以為警方會將自己拘捕時，警員着她坐下後便散去。不過，她的後腦位置一直流血，施形容自己當時看到地上的血迹便感到「好驚」，坦言未曾試過遇襲，並對警方的行為感到難以理解。她又指當時有數十名市民在逃走，「佢哋（警方）不顧我哋嘅安全，都係照衝照推照打」，而警員若把市民推跌，有可能會造成人踩人事件，情況相當危險。
事件令施小姐的後腦位置需要縫上四針，她認為警方當時已施放胡椒噴霧驅趕聚集的街坊，根本不需要使用武力，更何況街坊並不是示威者，「我覺得佢哋（警方）絕對係過份使用武力！」
對於警方濫用暴力毆打市民，施小姐表示將會於一星期內向警方作出投訴，正在尋找投訴方法，坦言曾擔心投訴警方後，會反遭被警方拘捕及控告。不過幾經考慮後認為當時有市民拍下影片，自己又沒有作出任何違法行為，所以決定向警方作出投訴。

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

班黑警真係冇當市民係人 無差別咁打
屌佢老母呢筆賬一定要同佢地計

被打仲去投訴 佢期望黑警會點做野

陰公豬

推

下下都扑頭 cls 啲狗真係想打撚死人

投訴都冇用 最後肯定話冇證據 再唔係就話唔確定係街坊定示威 所以有必要武力驅散

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

過去並沒有參與任何「反送中」示威活動的施小姐
繼續做港豬啦
仲報警

又一筆帳，清算佢老母

都好既，比佢試下投訴完之後收到「無法追查/無法完全證明屬實」做結案，體驗下監警會大能

應該咁諗, 港豬connected
共產黨打到來, 港九新界真係無得走呀
暴政鐵拳可能會遲到, 但是不會缺席